邊度仲有得買game boy sp???

幾年前仲有部喺度，依家想搵返部番黎玩下。
有冇巴打知窿路？？？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆十連

屌

hello darkness my old frd

靜撚過黑洞台

淘寶

手機裝模擬器已經玩得，唔洗特登買部gba啦掛，gba又要入電又要買帶
如果係為左追求手感，倒不如買返部nds嚟用r4模擬

SP可以充電 又輕又細部 係唔錯既 我都儲左幾部

之前問過賓哥有

ebay大把

who is ben

Amazon

買到部機但你買到帶?